澳洲政壇加入武漢肺炎戰

兩大政黨已有資深議員出聲要求調查同追究中共

大家請follow 呢位澳洲記者，上年就係佢撚班支那留學生

要搧大d風

鍵盤戰士，出動了

幫推呀上去

push

Push

推

don't let it stop.

仲有鐘意釣5毛既佢

算吧啦 澳洲奶人民幣上哂癮 西澳有25% income 係靠支那trade 資源 今次大陸停廠 佢宜家食哂屎

同未計教育呢個section
應該係有人想上Morrison 個位 澳洲總理十年換六個 搞風搞雨

照你邏輯，咁應該全世界乜都唔駛做

除咗台灣邊個國家唔奶緊人民幣

至少開始有人肯出聲

推上去
twitter推

澳洲是中國一部分

唔係咩都唔做 係要啲同支那有咁上下say 既國家 例如美國直接打9佢